男朋友成日迫我幫佢吹 唉冇晒佢乎

咬佢碌鳩

含住包痕粉吹爆佢

你又逼翻佢吹你，互射咪打和囉

迫返佢吹你

俾返你碌叫佢含
打和，super

Gay post

基